如果你朋友連反智轉身係咩都唔知

請你立即同佢絕交
利申: 已絕交

我唔可以屈服係呢種咁反智既制度囉